大家聖誕節假期諗住去邊度玩？

我先
召喚峽谷

正在前往伊利歐斯

你老母個西

好惡

屋企

你屋企

一唔一齊玩ARAM

小埋我嘅

返工

狗也不屌

過黎開性彈parrrrrrrty

aram無得揀提摩

Pentakill

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

Haha

Hello

byebye